其實我係好人 有冇人信？

我屌海歸撚 係為左等全世界人屌我 等d海歸撚可以拎番自信
我屌asso仔後門 係為左佢地可以有一個機會證明自己其實同dse入既人一樣

sure

Ok

我信樓豬

班撚樣自己唔爭氣就話盲屌佢
明眼人都知樓主用心良苦

又引戰

ok